原來ios12 siri換左把新聲

廣東話女聲轉左，無以前咁機械化

好好j

把聲幾好j

考古AI Assistant 比你用到霍金把聲都冇撚用啦 乜都做唔到

唔講唔知
真係好好j

變左臭西港女聲

人性化左好多 好好J

聽慣左以前把聲，覺得好唔習慣

an機輸左比siri好撚多年呢個事實不變
雖然siri平時唔用都係無撚用既功能

多左男人聲

一部機點輸比個ai assistant up乜撚

有得dl人聲

講緊an機個Google Assistant
得未？

換做google assistant都係唔明你up乜撚

男聲好好J 好似有個大隻佬喺隔離咁

咁又係 .. 唔識聽廣東話

語病潛咗水

語咩病？
原來你天生完美嫁？
垃圾Google Assistant唔識聽廣東話
肯認未

柒咗扮唔知潛水 宜家又轉移視線

有隻狗Google Assistant 都唔知咩黎，反而先搞笑

我咪認柒左講錯字眼囉，得未？
你又肯唔肯認Google Assistant 垃圾呀

iphone真係好落後

咁比an機個Google Assistant 什麼都不是

把聲好串， 我用緊女人聲。。。

冇siri咁垃圾

比D證明睇下先啦喂
空口講白話有咩用

呢句我都解釋返咁都唔明你隻打手同google assistant咁撚蠢有咩分別

講緊2014? Google assistant 2016已經贏幾條街啦 上youtube睇下先啦語病仔

Google assistant有廣東話未

贏?
贏乜撚野呀，睇過
廣東話都未識同人講贏
智商同你一樣咁撚蠢
我有語病都好過你腦智障啦

GOOGLE當廣東人什麼都不是
竟然仲有隻狗死撐話贏

好似淫Kay

siri識火星話但乜都唔識做就係垃圾啦
btw你都未識廣東話 你蠢撚過垃圾siri

降頻撚狗直頭係當全世界人什麼都不是啦

廣東話咁基本用家要用到用黎操作既都無
究竟係邊個垃圾呀
又要柒多獲啦你隻狗

全世界有幾多講廣東話嘅人 有幾多講廣東話嘅人會用ai assistant唔好話你唔識英文 又葡萄人地有咁多功能
自己柒咗死要屈人柒 goodest logic

講乜撚野全世界姐
唔夠講又要開始搬龍門人地唔用ai assistant同唔識英文啦?
一個ai assistant睇得出邊間公司對咩地方既重視啦
係你呢隻狗比你主人養緊先唔覺有問題姐

AI啵,字都唔識姐，笑撚死人啦

AI啵,字都唔識隻，笑撚死人啦

咁Google assistant的確係好用過siri嘅，除咗冇廣東話係垃圾咗啲之外

利申：工程師

清睇黎坐咗最少5年監
google assistance 吊打咗siri 咁多年
google assistance上年仲demo 幫你扮人聱打電話同髮型屋交談去book時間

冇廣東話已經令好多人唔想用 我淨係講香港啊下

又係果句
你住緊邊到
無你既母語係咪就要就返個AI assistant講其他語言
人地功能唔係比你香港仔用嫁

i狗係咁㗎 我已經廢撚事理佢

睇吓啦 贏撚到幾千萬條街
唔好咁無知啦

咁你係香港做到呢啲嘢未

香港官方係語言英文廣東話
就算有廣東話比你
冇功能 有邊個會用
冇用姐係冇人用

望下樓上我講咩先啦

外國都未 但好快
對比siri呢 幾年都拎唔出咩成績比人睇

我住美國
無人會用siri
google assistance 就多人用

我住美國

Google home不知幾撚好賣
home pod認聲都未識 講一句就讀曬啲message出嚟

香港官方係語言英文廣東話
的確係腦智障
唔話你五毛都唔得
英文行先，自己母語都唔撐
仲有另一樣換轉黎講
比你有功能，最基本語言都未識聽有咩用
分下次序先啦傻鳩

你香港市場咁細 係做都做普通話先啦

你已經暴露咗你唔識英文 笑撚死人

美國我認輸
我都覺美國係發揮到佢最大功能
但出到世界又另一回事

又係到轉移話題啦
腦智障次序都唔識分
你何止閱讀理解有問題
連數學分次序都唔掂

佢真係好撚on9

答啦屌你老母

嬲到要人身攻擊? 我唔會嬲㗎喎
不過 狗嚟講你都算係最低質嗰隻

你又知我母語係廣東話?
你話自己廣東人就死翻上去支那啦
又捉一隻五毛狗wow

撚狗唔洗態度咁好既
放心我無嬲
對住隻五毛腦智障
講完又避唔肯答
做打手好心專業d

我邊忽話自己廣東人?
講廣東話就係廣東人?
屌你呢隻狗真係腦智障得好嚴重

睇得出你好嬲 陰公
如果我可以開你個cam影到你個柒嬲樣幾好笑

咪扮哂野啦
自己比人當狗咁撚仲扮冷靜

其實你答到我問題未?

五毛狗get

傻鳩
全世界得香港專用廣東話?
邊句我話自己係廣東人
腦智障又發揮自己閱讀理解有問題?

答到我問題未呀

就算係香港 講英文都好平常
因為 無廣東話就話垃圾 好似全世界圍住你轉咁 你咁既睇法 眼光會唔會太狹窄?
你不如屌IOS 介面唔係用香港字 ? 點解用'的' 唔用'嘅'? iOS 垃圾!

不如你search下有邊度係廣東話官方語言又多人用 又有得用google assistant?
答咩問題?淨係知你吠緊咋喎

人地ios繁體os都用支那字

Google assistant 用到廣東話喎

Idog 做乜春嘢

我無話唔正常
一個AI開發左咁多年
對手都出埋廣東話，Google連開發廣東話想法都無
究竟係Google圍住英文黎轉，
同埋功能都只係for某特定國家？

不如你搵下香港有幾多人用緊同泛用先

你唔係想講文字轉換同google search當係嘛

用到廣東話叫google assistant較鬧鐘 播歌 倒數喎

無錯 Google圍住英文黎轉 Google 係美國公司 唔圍住英文黎轉 唔通圍住你轉?
"功能都只係for某特定國家"
好多功能係其他地區推出 要過regulation 要做localization
Google 係美國公司點解唔集中係美國做?
你好似個傷心既小朋友咁 問點解Google唔比D 關愛你咁

呢D普通功能無既實比人屌死

(一人一POST開台)要求連仔幾時有APPLE台
見到個AN字都覺得班人低質 用埋D爆炸手機 垃圾科技仲係到對住D跑分打飛機

人唔笑貓都喵

對住D跑分打飛機? 唔係班idog咩?

所以要求開台~果迷要有自己空間!!!!

有既功能 你就話普通 砰料
但係又屌無功能
好撚矛盾
你不如講下 咩係廣東話siri 有 google assistance 無

[url]Google 係美國公司點解唔集中係美國做?[/url]
咁樣可唔可以理解成未成熟唔夠國際化?
當然GOOGLE不嬲都當香港唔係一回事
睇PIXEL無行貨就知

2月果陣都加左語言，我個人相信GOOGLE係專登唔加你華語姐
我係笑緊AN狗不被關愛，比GOOGLE留低左仲死撐，恥笑下姐

碎料

開波係班AN狗話要比先
比人屌打又話返人地

係香港用英文會死嫁?
完全唔知你屌咩
屌世界最大科技公司 唔夠國際化
好似兒登仔叫全部女人都係雞咁

唔係會死
但對手有得用
你班AN狗仲係到死撐話用英文會死，好笑下姐
就係世界最大科技公司，都完善唔到呢點
先最好笑

我覺得你屌全世界第一科技公司 唔夠國際化 好笑d
就係香港市場細 優先次序低 google 點解要重視廣東話？ 大公司就一定要照顧哂全部人啦？ 成熟d 啦 唔好咁撚幼稚啦
兒登真係好可悲

中國和大部份亞洲和非洲地區，都未被包括在 Google Assistant 擴展的版圖內

唔識睇字?以上地方都算細?
咪撐啦
抵你隻狗想買水貨仲要搵人夾

幫親戚裝 又唔收人錢 有咩問題？
你比人屌到頂唔順 想轉移話題呀
兒登仔好可悲
中國唔比google 入市場 google 緊係唔重視啦
本未倒置

Google wifi 其實香港有 只係唔想搵hkt 搞咁煩

咁都叫轉移話題?
我第一二句咪答左你囉
中國比唔比一件事
佢有無計劃去做又一件事
又要搵野賴

無人想知你點裝
抵你隔黎post比人笑

鐘意以前把聲多d

講google 轉移話題去講人買router
原來唔係轉移話題 底你比人屌到反艇
我好撚討厭你d 咁撚無知 視野又狹窄嘅人 apple 都比你呢d idog 影衰哂

笑乜撚哂？ 都唔知你up 乜春

我係答完你先講你去買router
仲要去買水貨搵人夾
笑緊你an狗咁撚忠誠就咪搵人夾啦

你唔明就算
廢事又比你屈我轉移話題

題外話 有冇人知電話打唔通果把聲真人咩樣

得啦 你隨便轉移話題啦
總之你就死口唔認就得啦兒登仔

果陣有幾個pm 我想夾 有咩問題？
好平常姐 我唔知一個夠唔夠用
好過你做idog 做到咁肉酸 影衰apple 比人圈養
外國叫傻尻果粉做isheep 不過你仲撚弱智過isheep
你今日又學多個生字啦 返學講比同學知啦 好威威嫁

轉啦 你仲可以隨便老屈人添
同你依d 傻尻講野 真係浪費時間

你呢隻狗唔夠講開始搬龍門又攻擊人啦
上面答哂你，你又唔覆
係咁猛話我轉話題，明明答哂你我先講其他野
AN狗黎講你都算垃圾

呢個唔好以為柒左唔應就當無人知

一句講哂 有廣東話=加一萬分

得啦得啦 收嗲啦 浪費我時間

走啦AN狗

你係都要老屈google 一間美國公司 一定要圍住中國轉 咁未你話咩未咩囉
岩嘅 係眼裡得錢嘅公司 好似apple 咁 先會想賣哂用戶資料比中共嘅 idog 好怕人提起
兒登仔又要反共 又要做idog 真係好辛苦

個post 俾人騎劫咗

係囉 idog d 資料返哂大陸 比中共監控緊
仲去屌人點解唔比錢用icloud

又話浪費你時間唔覆
死都要撐
乜野要圍住中國轉?
係連狗糧都無得比你地食仲係到護主咁
覺得你班狗可憐姐
唔夠講又要講到政治賣資料

柒少陣啦AN狗
強制人地更新呢個後門都知AN仲大獲啦

Ios12都加返依個"後門"啦

柒少陣啦
柒左係到扮哂野

好想知邊個係配音員

old news is so

你就真係柒撚到喊啦
後門後門
後門黎啦

柒夠未呀an狗

邊撚到 我最撚憎支那 最鍾意屌撚死支那仔
你話用icloud 果班係支那仔呀？

好大個後門呀柒頭
你真係柒撚到喊

仲要柒落去
有得開關都叫後門

你呢D叫咩

講後門擺明係你地AN狗玩先
個玩法仲要係間廠可以迫你玩

多謝你提供笑話
盡責任回收叫後門
Apple store demo 機一拎出門口夠自動鎖機啦
後門後門呀

盡責任
咪笑大人個口，咁大個事例可以強制更新就咪咁多借廿啦
你都識講demo機，demo機係咪比普通人任拎出拎入
呢家笑緊用後門既手法呀an狗

借口

推

得啦 老作尻吹 後門後門 咩都係後門
Icloud 全部比中共睇哂就叫安全啦

仲係到扯話題
講緊google assistant扯左黎講安全
又話同我講野哂氣又係到吠
話人比分數又唔知係你班an狗玩跑分先
你呢隻狗都幾無恥
唔怪得之隔黎post有人話你唔撚聽人講野啦
垃圾an狗

用得最多就係
喂Siri，你喺邊度

條傻尻 唔夠人講 淨係識block 人
唔知係邊個唔聽人講野
製程同soc 都唔識分
幾個post 都追住佢黎屌嫁啦
可惜佢真係唔識 淨係尻吹 佢都反駁唔到
淨係不斷重覆吹奏
你未搵下囉 "愛不轟動了" 佢有邊次反駁到？
最後一次拎apple 野反駁佢 佢自己都啞咗 跟著block 人

不過你條傻尻又幾搞笑 講google assistance 你就轉移視線講人買router
你死撐咁唔係轉移視線
跟著你又話後門唔安全 我講icould 放哂係大陸都唔安全
咁又係轉移視線
你雙重標準 好難捉摸
即係岩聽就唔係 唔岩聽就係轉移視線？

又再次老屈人 話我睇跑分 我從來都唔理跑分嘅
個個回覆都拎野老屈人
仲要起人底 唔夠人講 求其拎野攻擊人
點及你無恥呀

我知你依d 傻尻 想拎個尾彩走
我見你死都拎咋沙 唯有繼續屌到你反艇囉 你迫我咁做嘅

我講google assistance話鳩緊你隻an狗幾撚忠誠，起鳩你底笑你咁忠誠都要搵人夾呀 比人撚狗都未知
講後門之前用你個屎眼睇清楚邊個扯去安全性呢個話題先呀
仲有講跑分又係你話idog講跑分先，比我屌到你7左，明明係an狗玩先既呢家又扮哂唔care

我好驚驚呀 講到話咩尾彩，我要拎尾彩就唔會追住你條傻鳩黎屌啦
每個重點比我逐一擊破，你隻an狗己經比我撚到咁快嬲嬲豬啦

我唔會理同條友有咩牙齒印啵
我只係睇到佢話你唔撚聽人講呢句幾岩聽
不過撚狗撚到你突然發哂老脾
果然Google無餵足狗糧，你呢隻狗餓撚到失控，需要管教下

香港繁中ios都有殘體喎

成日話人狗 悶唔悶 聽到會心靈受創？
我見google 無興趣香港市場 你就追住黎咬 google 派狗糧 你應該第一個去搶 好似餓狗搶屎咁

你最鍾意睇完人地講一句就老吹尻作嫁啦
仲係到扮撚哂野合理化自己 傻嘅都知你d 技倆啦
你真係好可憐
你反駁唔到 就好快d 去再起人底 睇下有咩好拎黎攻擊人啦 睇下其他post 又見一句 狗屎垃圾 又拎去攻擊人啦
個個post 都言之無物 垃撚圾

你自己比人屌到應一應 就話撚緊人地
平行時空嗎？
我知你依d 人 最鍾意拎個尾彩走
我唔會比你走嘅

咩你見google無興趣香港市場，你之前講到應份咁啵 咁快轉口呀 人地唔出行貨比咪即係唔派狗糧比你囉 係你仲係到死撐姐，柒到比我起到你底唔夠忠誠，買google水貨要搵人夾，恥笑下你咁姐 不過你都係答唔到我問題，一尾得個吠

D狗講到唔比人走咁巴閉，講到離哂題嬲嬲豬，唔好扮哂野啦

嬲乜尻？
你以為起人底 作下故仔 我會嬲？
我搵人夾純粹係我唔知要用幾多個 有咩問題？
即係你終於認自己轉移視線 求其搵野"恥笑"人啦？
自己拆穿自己大話咁唔小心嫁

"咩你見google無興趣香港市場，你之前講到應份咁啵"
屌你老母 你講野1999咁
你話google 對香港無興趣係應份？ 定google 應該對香港市場有興趣？
我從來無話過google 應該對香港市場有興趣
轉咩口呀？
你依次係第5次作故仔屈人
你每個回覆都係無中生有 屈尻人
好撚無聊呀 比d 新意 比d 新意呀
你再起下我底 睇下搵唔搵到野人身攻擊我啦
岩哂你無恥嘅作風

HKT 係有google wifi 行貨 不過佢行租約 因為我幫人搞 我想買斷算數 所以唔考慮行貨
你每次咬人前 做下research 先 你今次又柒咗啦

你話有咩問題呀 問多次 睇下我教唔教到你 等你學下野

你打咁多字係到吠有咩用
會惡D既咩
講野離撚哂題，話題又係你自己扯出黎
呢家根本我撚狗咁撚你都唔知
an狗無狗糧食特別惡
係唔放過我既就覆快D,咪隔成晚，隔成個鍾先上黎吠

講乜野想買斷
咪咁多借口啦

有隻狗嬲嬲豬係到吠

仲話自己唔係嬲，睇下第一個留言同呢家幾極端
唔好同我講對咩人用咩態度呀

嬲嬲嬲
狗狗狗
連續三次回覆都淨係講依兩樣野
你錄音機黎嫁？ 講黎講去都係依兩樣 你唔悶我都悶啦

屌尻你緊係大大力嫁啦 唔通好客氣咩？
屌你 你講野經下大腦啦戅尻
話人屌尻你 態度唔好
咁都講得出口 你係唔係弱智嫁
柒撚到呢

叫你問問題 你又驚 唔夠膽問
不過你下個回覆 又係你係狗狗狗 你嬲嬲嬲

你悶唔悶呀an狗，隔成晚先黎覆
乜野叫唔放過我呀
笑大人個口啦你
講到好似好巴閉好惡，實際咪又係半潛
事實你係又嬲又係隻狗 無講錯啵
好心你發顛食藥啦傻鳩

租要年年續 仲要唔可以整壞件野
想買斷又有咩問題？
實情係你反駁唔到就屈人係借口
仲未計你柒撚到以為google wifi 無行貨

唔似得你戅尻尻mon 住兒登去刷存在感
唔似得你 我好多野做嫁
咁你問得問題未呀 反駁唔到人 淨係屈人嬲屈人狗
我上一個回覆 非常準確預測你又係講嬲又係講狗
因為我清楚你已經詞窮 言之無物

講咩mon住姐，成晚覆一次都無
咪扮哂野啦，我當緊你狗咁撚渣
我一向都問左問題，係你答極都係自我中心答案姐

講咩年年租
咪話你忠誠唔夠囉
無行貨就狗糧都無得食
到呢家有行貨有狗糧啦又多多借口又話怕租
做狗做到你咁無忠誠

戅尻 你自問自答
"你答極都係自我中心答案"
傾佛計呀？
你第三次唔夠膽問啦

傻鳩終於上水啦
我都係講事實姐，答極都係飛機答案
你覺得滿足到自己咪得囉
講到幾惡又話同我玩，唔放過我
點知得閒先一兩句
多D上水比我當狗咁撚下你啦

又係一個狗狗狗回覆 你d 回覆真係好易估

一開始我話買水貨
你就懶醒 未知人點解買水貨之前 串人無行貨買
要人屌醒你先知 原來你柒撚咗 其實有行貨
跟著我解釋哂點解唔買行貨 合情合理
你就死頂 屈人話係借口
我就r 撚爆頭 如果真係行貨好 我洗撚去買水貨 ?
你屈人前 可唔可以用腦諗下合唔合理？

你自己未又係次次都尻吹
尻吹完無行貨
跟著又尻吹人借口
但係重點係 最後尾我都係買咗隻google wifi
你講到想屈我無買到咁

你下下都係尻吹 吹完一樣就亂吹第二樣 好難捉摸你d 思路 完全都九唔撚答八

講狗嘅 你未又係apple 狗 你最忠誠啦 good dog

好過你要mon 住兒登 刷存在感
你現實應該好撚失敗

你條傻尻係到浪費人時間 就當撚人
得啦 你回個icon 未得囉 唔洗打字 當撚咗人嫁啦

我笑鳩緊你咩都未知，我笑鳩緊你唔夠忠誠要搵人夾囉
連人地笑鳩緊你咩都唔個咪攞黎柒啦 我之後再笑鳩你google餵行貨狗糧你食你又要走返去買水貨狗糧 睇清楚啦

mon乜住連登
你柒就柒潛就潛啦
又要講到咁惡咁威
最後呢

錯，係撚狗
咪當自己係人先得
我咁撚忙覆得咁撚慢，你覺得你覆icon好D啵

錯，係撚狗
咪當自己係人先得
你咁撚忙覆得咁撚慢，你覺得你覆icon好D啵
編輯

又係話狗狗狗 詞窮到你

好尷尬
你想恥笑人 但無人知你笑咩
你未又係食緊狗糧
好撚悶呀

我知你依d 傻尻 成日叫人潛 其實自己先最想潛
但係又想拎個尾彩
我唔會比你依隻傻尻走嘅

你自己柒左唔知人地笑你乜
無人怪你啵
反應講完你都唔明
不過總好過你係到扮明既

紅字為重點

講咩最想潛
自己大大聲聲話唔放過我好威威咁
點知隔成晚先覆機
行動證實一切啦

哦 咁你問得問題未呀
你又有邊句係反駁到？

仲有最早之前話同我講哂最後咪又係嬲嬲豬頂唔住頸係到吠

你答哂我問題先啦，仲吠
唔好問我問你咩問題，自己爬文啦

即係最後都無放過你呀？ 你想話我講得出做得到？
你真係好撚傻尻

係呀 因為睇見你依句 我就知你係d 一叫隻揪 但係又一路向後退嘅戅尻仔
所以唔比得你走

放咩過我咁把炮呀
自己又要威，上水又慢
學咩人講唔放過人
sor...你係係到扮緊人

我退後就唔會同你玩咁耐啦
你講緊果個似你啵
屌完你一輪又潛左成晚

戅尻仔派膠
你d 用詞好小學雞

比人踢爆左又要玩攻擊人啦

所以最後一個覆就贏？ 你真係好撚小學雞

我係等緊你快D上水覆
不過你講得呢句，我諗你真係有咁既心態
唔係又點會頂唔住頸柒落去咩

又尻吹 踢爆咩呢？
"sor...你係係到扮緊人"
我真係升中之後無聽過人咁嗌交
攻擊你有咩問題？

講踢爆有咩問題
事實真係講到真相
狗你就咪扮人啦

條友語病㗎 咪理佢啦 好撚詞窮
嬲嬲嬲狗狗狗

得啦，走啦無你既事
呢家擺明同隻狗係私怨

講中
已經無視咗呢個comment

等緊你答案 自我中心

走你老母 你未答我問題

我原本諗住 睇下你圍繞原本嘅討論 仲可以提供咩笑話
例如話世界第一嘅科技公司唔夠國際化
屌下你d 戅尻論點 屌到你反駁唔到

跟著你就無啦啦要人答問題先 問咗你咩問題 5次 你都唔夠膽講

跟著就無限loop 狗狗狗 嬲嬲嬲
係咁自己吹水 話撚人 話恥笑人
跟著變到而家小學雞咁

咪話你地班an狗人地唔派狗糧就咪以為無先係理所當然
google 唔睇你香港，廣東話市場就認左佢啦
不過你地唔會認嫁啦，答左你啦，唔想應你
玩隻狗好玩d

你連狗都不如啦

咪兜啦馬後炮啦
自己做完又係到兜
打一堆無意思既字係咪代表你惡d?

你終於間接認左自己係狗啦
講明我唔認同你話我既說話
唔好一陣屈我

唔想答?
收皮就收皮啦 唔想答 垃圾
仲有 你係廣東人 支那狗

我第一個post 已經話香港市場細 作為一間美國公司 唔重視香港好正常
你答到有咩係siri 做到 google assistant 做唔到未呀？

咪答左你囉，自我中心到你
得啦，鍾意點講咪自己幻想囉
唔想理你呀，今次到我block 柒左你先
咪阻住我撚狗

小學雞

繼續無視 答得未 係咪答唔出

"閘住反彈無回頭"
小學生先會咁講野

香港咩市場細？
唔想做就唔想做
由無行貨得水貨開始
到assistant唔支援華語就知google咩想法啦 肯面對未？
講個好消息你知呀，你個assistant開始測試版支持普通話啦，開唔開心？
不如我反問你，香港google assistant除左基本功能，有咩係比其他國家既人

答唔出就block
小學雞mode full throttle

似你多D啵
咁熟悉既你

我利申左先姐
你知你呢隻狗最鍾意屈人

佢反駁唔到 就block 咗你
同"愛不轟動了"一樣

咁siri 有咩做到 而google assistant 基本功能做唔到？
你答得未呀？ 你避而不答 避咗幾頁啦

香港得7百萬人 唔叫細叫咩？
又loop 多次：
作為一間美國公司 google assistant 未支持華語 係正常到不得了
叫到assistant 開始支持普通話 我係好開心
中國同台灣 講緊十幾億人 做普通話先都好正常 香港廣東話市場咁細 有排先會做啦

你又想話自己撚緊人？ 恥笑緊人呀？
Sorry 呀 又柒撚咗啦你

仲講正常，我上面咪答左你呢隻狗囉
人地唔比你就覺得理所當然
抵你無狗糧食

香港市咩場細
先唔講香港用既廣東話，google用左幾多時間先到普通話
呢樣你駁唔到啦掛 狗仔咪死撐啦

諗起homecoming 入面gg仔同AI傾計

屌，隻狗又潛唔上水
日日要人等咁耐
同佢玩都無引，正宗哂我時間
廢鳩事再理你
講明而家係我唔so你呢隻狗，
不過睇你都唔認輸實話我唔夠講潛水嫁啦
如果得閒我係其他post見到你，我就會撚下你嫁啦
拜

你柒撚咗 屈唔到人 就唔好死撐啦
狗狗狗 人地都笑你小學雞

又loop
作為一間美國公司 ...
你自己上去睇返

又講撚中 拎尾彩 夾住尾巴走
戅尻仔 一路退後一路叫隻揪

咁siri 有咩做到 而google assistant 基本功能做唔到？
你答得未呀？ 你避而不答 避咗幾頁啦

隻an狗大愛港豬吠左咁多頁
做潛水狗都幾出色

可唔可以叫返堀江由衣上水？
你既然話我覆咗咁多頁 我又點叫潛水呢？
Idog 堀江由衣 有反駁過任何野咩？ 全程嬲嬲嬲狗狗狗

喂 apple 無狗糧出比你呀？ 上水啦 夠鐘做野啦

咁siri 有咩做到 而google assistant 基本功能做唔到？
你答得未呀？ 你避而不答 避咗幾頁啦

美國公司 遲d 先做普通話 完全合理 有咩要反駁呀？
你咩都反駁唔到學人話反駁唔到
咁siri 有咩做到 而google assistant 基本功能做唔到？
你答得未呀？ 你避而不答 避咗幾頁啦

講廣當話算唔算基本功能

爬左文見你隔超過成十個鍾先覆人
仲要口口聲聲好威威話唔放過人，
最後潛成十個鍾
人地又好積極咁當你狗咁撚
比我都睬你有尾啦垃圾an狗
睇完覺得你似小學雞多D

殊...人地話香港市場細

即係要不眠不休 mon 住兒登 刷存在感 先叫撚人
好撚可悲
佢所謂撚狗 就不斷loop 嬲嬲嬲 狗狗狗
咁撚低質素就叫撚？要唔要我撚下你？
我一早估到佢完全反駁唔到 每次都loop 嬲嬲嬲 狗狗狗
講中哂呀
我一早估到佢會一路叫隻揪一路退後 夾住條尾走 想拎個尾彩
又講中哂
我完全睇穿哂依d 咁可悲嘅人嘅手法

你反駁到未呀？
話人潛 你自己就潛得最深
你反駁唔到 自己想潛 就話自己唔so 人
你依d 傻尻呃到邊個呀

又唔洗不眠不休
但你呢隻An狗講到咁大聲咁威威唔放過人
人地同你玩果陣你又要隔咁耐先出現
到人地唔同你玩你又攞尾彩係咁吠
笑左咁姐
唔洗激動，唔岩聽咪打下飛機安慰下自己囉

對唔住呀An Dog大俠
唔好咬我
我知你好惡嫁

屌到佢夾住條尾一句都反駁唔到
原來叫做唔玩咋
又學到野

好欣賞你班idog 嘅呀q 精神
你未又係狗狗狗 嬲嬲嬲 咁loop
你隻跟尾狗 淨係識學人吠 你自己唔識吠呀 ?
定係可悲到要開分身？

得啦，任你點吹
我又唔係同你嘈
咁激動做乜
你行為舉止呢家似吹個痴線佬咁叫街
影衰哂An狗

利申：我Ios同An都有用
唔好單方面只係屈我係Idog

我都唔同你玩啦，咬人既
又要屈我Idog又話分身
廢事比你話唔放過我

又係狗狗狗 嬲嬲嬲 咁loop
我夠係android 同 iphone 都用囉
唔撚關你事 又係到懶公平咁評論 收皮啦
做idog 又唔夠膽認 影衰哂idog

你話係咪係囉
咁鍾意攞尾彩就拎去啦

你一早就唔好又要做idog 又扮中立啦

無扮中立
只係覺得你ON9
你唔認同咪算

idog 既水平都係差唔多

哦
so?

扮撚哂野 屌得潛水 你自己深潛咗咁耐
起身啦 夠鐘開工啦idog
新iphone又出事了！

即係idog 物以類聚
反駁唔到就講狗狗狗
比人屌緊 問人點解咁惡

哦
跟住呢

跟著咩呢？ 九唔撚搭八

無啦講啦？

無野講啦？

你噏乜鳩？

繼續講啦

九唔撚答八

你應該好多野講嫁

你自己慢慢loop 同D 小朋友係咁問點解一樣

覺得你似好多野想發表咪比你講下

你繼續自己loop 幫手推post

你想講我咪聽，無咩特別

你繼續自己loop

哦

你深潛咗咁耐 上水未呀?
咁siri 有咩做到 而google assistant 基本功能做唔到？
你答得未呀？ 你避而不答 避咗幾頁啦